記者下次出動記住著防彈衣

依家班黑警向記者開實彈